detect唔到顯卡

砌左部新機 顯卡用gigabyte radeon rx 570
上網裝曬driver個d野
但裝置管理員都show唔到張卡出黎
用direct x 睇都係話冇
張卡係有通到電既 hdmi都插左落張卡到
但就係detect唔到

顯

你

老

更新底版bios 自己google啦 再usb就得

amd d新卡裝落舊版係咁撚樣

btw 顯你老母卡

sorry 好小上硬件台唔識規舉

唔係規矩 係大陸字黎

更新左bios都唔得

打斷！樓主快D走！

走快啲啊 唔好望返轉頭啊

哦

你用asrock或者msi果啲平底板？

用緊msi am4 b350m 6百幾蚊 唔知算唔算平

借post一問
我notebook 用A卡都係咁
係咁自動用on board
我disable左on board 終於都detect到
但一播片單位數FPS

母

a卡我唔知啦
但係notebook嘅n卡driver係會起播片嘅時候自動轉去onboard

如果要用獨立顯示卡就要改exe個名然後起driver個control panel改翻

Msi呢啲垃圾成日detect唔到ram同底板
換過塊啦 之前有巴打又係咁

自膠, ram同display

幫樓主頂唔切

我黎遲左

卡